有冇人覺得另一半食🚬個樣好迷人

本身好唔鐘意人食煙 覺得好臭
但竟然遇到一個我唔介意佢食煙
仲覺得好迷人既另一半
嗚呀 可摸以噴落我塊面度

睇左做食香

好臭 呼吸唔到

mk

唔係呢.. 佢食煙個樣真係好煞食

會有人鐘意俾人噴煙？

點樣可以另一個唔鐘意煙既人變到鐘意聞